認真問問 dse cert有冇有效期限？

幫fd問
13年dse 18年仲用唔用到？
當年考左dse 得18分 直接出黎做野 呢家見想讀番書 報jupas得唔得？
聽人講得3年期限但搵過考評局又冇料到

得18分想報咩

Hd

JUPAS HD最少都要19分
垃圾科就唔好讀啦

poly 可以無限combine

18分 報乜jupas

city asso都報到

有相關工作經驗都會被考慮嘅